被指整容 陳展鵬否認：真金不怕紅爐火

藝人陳展鵬出席活動，談到他日前為內地應用程式所拍攝的海報，被指樣貌疑似整容膠樣，問是否覺得不似自己？他說：「早排影㗎喎！似唔似要交畀觀眾去睇。（會唔會唔鍾意？）冇啦！」問到張海報相可有被人P過？他指內地公司可能趕時間出，自己覺得張相沒有問題：「最重要大家見到我。（自己平時會P圖？）呢啲女仔就鍾意，但有時覺得太重手會妖味重，就麻麻哋，叫佢哋唔好亂擺上網。」

陳展鵬表示最近甚少出席活動及宣傳工作，這次當作宣傳6月底播出的古裝新劇。問可會擔心網民真的誤以為整容？他說：「我喺呢行都廿幾年，我有冇整容，同之前話瘦面同割雙眼皮，我覺得呢啲茶餘飯後傾吓笑吓都OK，真金不怕紅爐火。（接受微調？）眼見好多女仔畀韓國潮流帶動都幾犀利，但如果畀到自己信心、唔傷身同沉迷，我覺得係可以。（畀你會整邊Part？）我男仔唔使啦，但會做皮膚護理同做美容去班，因為自己鍾意打高爾夫球等戶外活動，所以係幾幫得手。（有打過班？）冇，但接受。」

😨😨😨😨變左成蟲

無人想知

整極都係咁重亞視味

整到成個假鼻咁
答埋啲野模稜兩可
同陳志雲當年句 真的假不了一撚樣
好明顯心虛

點解著衫可以咁撚柒

牛郎

搵人key陳冠希個頭上去保證靚仔曬

一直都咁bad taste

佢著衫啲妖味仲重

西遊記果隻雀

佢戒子想點

好想一野打爆佢個鼻

愈嚟愈柒

膠面鵬

鼻頭舊肉就快跌到落個咀唇，似恐佈蠟像館

其實佢簡簡單單著已經好型

全盛時期嘅煎pan好型棍

其實佢個鼻做咩事

佢衣著好正

wfc 亞視鵬

李家聲？

it脫毒果款

啲衫仲娘過cheap之堡

佢曾經好正架

已經分唔到咁柒係因為d衫定佢個樣

佢個鼻好明顯有整過咁喎

好明顯佢份人無咩美感

穿著如是

整鼻如是

最尾嗰張個鼻發生咩事

唔係封神榜咩

佢既打扮

可惜佢係假金

佢真係時裝界既阿木黎

5年後

10年後

算啦 點整都整唔走陣柒味
著衫品味真係冇得輸

整完點會仲係咁柒

亞洲人一整容就好明顯 呃唔到人

哎呀～仔仔呀

正正常常咁著
成個外國人咁
點解啲人硬係要整衰自己

真相嗰陣最正常

第一張最正
0 MK味加住家男人FEEL

第二張真係似外國球星

第二張真係型

佢個鼻本來正正常常咪幾好， 而家怪怪地

整容失敗

依啲造型當然好啦，唔係佢自己襯嘛
Tvb有美指

應該係抗左針塞左啲野落鼻

打

打針整容整到個樣唔同晒
著衫又成日覺得自己好潮 但明明又娘又柒

成四十歲人著衫重好似個mk d潮童咁

今次D衫冇咁出事啦

不過唔MATCH佢年齡姐

無論點整點著 都有陣亞視味

西遊記隻雀
隻隻字都錯哂

琴晚影既，佢個鼻真係

抄楊怡

係咪你打到佢咁

成個Nakata咁款

亞視味整唔走

我唔整都靚仔過佢

點解個鼻好似石內卜

未入嚟都估到會有呢張相

整上癮

佢抄 johnny depp咁打扮咪算囉

雷震子

第三張

因為佢不嬲當自己係後生仔而唔係中年男人

成個南亞佬咁

封神榜雷震子